\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item 知っていた
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) }
  \begin{enumerate}
  \item 知っていた
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Hiroyuki Yamamoto (yama1066) }
  \begin{enumerate}
  \item 知っていた
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ kenhys }
  \begin{enumerate}
  \item 知っていた
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ ysaito }
  \begin{enumerate}
  \item 知っていた
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Yukiko Yoshimoto (yoshimotoyuk) }
  \begin{enumerate}
  \item 知っていた
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Tomon613 }
  \begin{enumerate}
  \item 知らなかった
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item 知っていた
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ YAMASHITA Junji (ysjj) }
  \begin{enumerate}
  \item 知らなかった
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ しぶちゃり (siv428) }
  \begin{enumerate}
  \item 知っていた
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Yamada Yohei (yoheiy) }
  \begin{enumerate}
  \item 知っていた
  \end{enumerate}
\end{prework}
